仲喺荃灣嘅人快d走

次次黑警搞到一鑊泡就會出黑社會轉移視線，大家唔好俾佢得逞！

在情在理都唔好再有人受傷亡中喇，快d閃啦